係時候報告一下各office腳臭情況

公司已有3位肥婆著水boot返工 好難想像有幾臭

我公司有靚女踢拖 佢叫我幫佢處理

紅雨都著黑c,班女真系冇性嫁

圖？

ching都幾變態 jl

班女同學除哂啲白襪 上堂係咁隊隻腳過黎

反抗囉

見到班學生妹着拖鞋返學

今日CL食食下早餐同事send俾我

牙嬸泥

平時我地用果啲A4紙都喺果個位拎

今日想拎紙要奶佢腳

唔洗奶啲黑色腳皮一睇就知厚到可以刮出嚟

好撚臭

我up左成日

好撚正
街上d積水整污槽左佢地隻腳
等我幫佢奶乾淨